垃圾ofo無左一分鐘壞車免費

仲點踩
發現架車壞左又唔可以end trip
硬食半個鐘個先出返嚟

好似無咗好耐？

個人感覺依家好多ofo唔係壞車 就係比人公器私用鎖左 試都費時試

ofo 大陸好似汁左嗱

好人好姐用咩支那單車
一直用開hoba loco

大陸野

掉左架車落垃圾站，反正都壞

4月頭退款退到依家都未收到
一味話退緊退緊
前幾日email唔覆tim